其實依加就黎聖誕節都仲未比佢約係咪冇機

最後一次whatsapp講野已經係星期一
好sad 明明之前又話聖誕節見
快啲搵我快啲約我 我等你等到好辛苦呀

成日比佢藍tick兩日然後搵返我wtsapp
係咪變咗兵

btw係

起碼佢搵返你

你唔識搵佢架?

嗚呀我又係咁
明明上星期仲傾得好地地

我怕會比佢hea覆 even已讀不回 我真係好驚好驚

明明星期日個陣先陪佢傾左三個鐘電話 上完機返返黎香港就再冇搵過我

唔敢約

你咪繼續怕 可能佢都怕緊
一齊怕到聖誕節完

姐係對你無性趣呀 仲好啦 搵過下個

我最後一次係上個星期一😂😂😂😂😂😂

唔敢想定唔想約
Whatsapp hi都唔hi我

做女仔係咪要大膽啲

佢成日都比希望我 之後又收返

有冇諗住搵返人呀絲打

對上一個對話係點？講緊乜，邊個最後出聲？

大慨就係佢班機cancell左 所以個兩日都陪左佢傾電話 之後就問佢係咪返左黎香港 佢覆我Yes ah 之後就完左
希望佢冇上連登

無,諗住如果一直大家都無搵,就當一種共識

咁你掛唔掛住佢先
我就黎掛到死

好想佢搵我,但另一邊好唔想佢搵我

Same 我最後一次都係上個星期一
忍住手點都唔可以再搵佢

喂,你係巴定絲 唔會係你掛

我係絲

##fatc ##fatc

成日都ff佢都等緊我,但我知唔係咁